# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Configurable Menu 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-01-10 14:06-0600\n"
"PO-Revision-Date: 2014-12-07 01:10-0600\n"
"Last-Translator: highwind <highwindmx@126.com>\n"
"Language-Team: highwind <highwindmx@126.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=n != 1;\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"

#: applet.js:83 applet.js:3678 cinnamonMenu.js:536
msgid "Execution of '%s' failed:"
msgstr "执行 ‘%s’ 失败:"

#: applet.js:103 applet.js:3678 cinnamonMenu.js:536
msgid "Command not found."
msgstr "找不到命令."

#: applet.js:133 applet.js:3678 cinnamonMenu.js:536
msgid "Package %s"
msgstr "软件包 %s"

#: applet.js:150 applet.js:3678 cinnamonMenu.js:536
msgid "Package to install %s"
msgstr "待安装软件包 %s"

#: applet.js:383 applet.js:3678 cinnamonMenu.js:536 applet.js:1452
msgid "List View"
msgstr "列表视图"

#: applet.js:1455
msgid "Grid View"
msgstr "图标视图"

#: applet.js:1455
msgid "Show application entries in list view"
msgstr "以列表视图查看"

#: applet.js:1459
msgid "Prevent resizing"
msgstr "禁止调整尺寸"

#: applet.js:1459
msgid "Prevent resizing the menu"
msgstr "禁止调整菜单尺寸"

#: applet.js:1461
msgid "Allow resizing"
msgstr "允许调整尺寸"

#: applet.js:1461
msgid "Allow resizing the menu"
msgstr "允许调整菜单尺寸"

#: applet.js:1465
msgid "Recover size"
msgstr "恢复尺寸"

#: applet.js:1465
msgid "Recover the normal menu size"
msgstr "恢复菜单正常尺寸"

#: applet.js:1467
msgid "Full Screen"
msgstr "全屏"

#: applet.js:1467
msgid "Put the menu in full screen mode"
msgstr "在全屏模式显示菜单"

#: applet.js:1470
msgid "Configure the menu options"
msgstr "调整菜单选项"

#: applet.js:1671 applet.js:1683
msgid "Remove from accessible panel"
msgstr "从辅助栏移除"

#: applet.js:1674 applet.js:1686
msgid "Add to accessible panel"
msgstr "添加到辅助栏"

#: applet.js:1674 applet.js:1686
msgid "Save name"
msgstr "保存名称"

#: applet.js:1674 applet.js:1686
msgid "Edit name"
msgstr "编辑名称"

#: applet.js:1674 applet.js:1686
msgid "Default name"
msgstr "默认名称"

#: applet.js:5815
msgid "Filter:"
msgstr "过滤器:"

#: applet.js:5817 applet.js:6100 applet.js:6131 applet.js:6165
msgid "Favorites"
msgstr "收藏夹"

#: applet.js:6213
msgid "Search %s for %s"
msgstr "在 %s 中搜索 %s"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-layouts->description
msgid "Layouts:"
msgstr "界面:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-menu->description
msgid "Menu:"
msgstr "菜单:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-size->description
msgid "Menu Size:"
msgstr "菜单尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-reaction->description
msgid "Menu Reaction:"
msgstr "菜单动作:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-categories->description
msgid "Categories:"
msgstr "目录:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-apps->description
msgid "Applications:"
msgstr "应用程序:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-favorites->description
msgid "Favorites:"
msgstr "收藏夹:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-hover->description
msgid "Hover Icon:"
msgstr "掠过图标:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-system->description
msgid "System Buttons:"
msgstr "系统按钮:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-control->description
msgid "Control Buttons:"
msgstr "控制按钮:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-separators->description
msgid "Separators:"
msgstr "分隔符:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-information->description
msgid "Information Panel:"
msgstr "消息面板:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-accessible->description
msgid "Accessible Panel:"
msgstr "辅助面板:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-gnomenu->description
msgid "GnoMenu Panel:"
msgstr "Gno菜单面板:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-submenu->description
msgid "Submenu:"
msgstr "子菜单:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-search->description
msgid "General search options:"
msgstr "通用搜索选项:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->header-install->description
msgid "Installer and uninstaller tools:"
msgstr "安装和卸载工具:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect->description
msgid "Effect on opening and closing:"
msgstr "打开和关闭时效果:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect->tooltip
msgid "Select the effect on the menu opening and closing."
msgstr "选择菜单打开和关闭时效果."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect->options
msgid "None"
msgstr "无效果"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect->options
msgid "Dispel"
msgstr "消除"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect->options
msgid "Hide Horizontal"
msgstr "水平隐藏"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect->options
msgid "Hide Vertical"
msgstr "垂直隐藏"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect-time->description
msgid "Duration of effect:"
msgstr "效果持续时间:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->effect-time->tooltip
msgid "The time on seconds to perform the effect(More time is slower)."
msgstr "效果展示时间（按秒计，越长越慢）."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->swap-panels->description
msgid "Swap the top and bottom panel"
msgstr "切换顶端和底部面板"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->swap-panels->tooltip
msgid "Choose whether or not to swap the top and bottom panel on the menu."
msgstr "选择是否切换顶端和底部面板"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->allow-search->description
msgid "Show search entry"
msgstr "显示搜索栏"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->allow-search->tooltip
msgid "Choose whether or not to show search entry on the menu."
msgstr "选择是否在菜单显示搜索栏"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-title-
#. size->description
msgid "Font size of the selected application name:"
msgstr "选定应用程序字体尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-title-size->tooltip
msgid "Set the font size of the selected application name."
msgstr "调整选定应用程序字体尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->menu-theme-
#. save-button->description
msgid "Save the layout configuration"
msgstr "保存界面设置"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->menu-theme-
#. save-button->tooltip
msgid "Press this button to save the layout configuration."
msgstr "按此键保存界面设置."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-title-size->units
msgid "points"
msgstr "号"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->favorites-
#. lines->description
msgid "Number of favorites lines:"
msgstr "收藏夹行数:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->favorites-lines->tooltip
msgid "Choose the number of favorites lines."
msgstr "选择收藏夹显示行数."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->favorites-lines->units
msgid "lines"
msgstr "行"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-buttons-theme->description
msgid "GnoMenu buttons layout:"
msgstr "Gno菜单界面:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-buttons-theme->tooltip
msgid "Select a layout of GnoMenu buttons."
msgstr "选择Gno菜单界面按钮."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-buttons-theme->options
msgid "Only Icons"
msgstr "仅图标"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-buttons-theme->options
msgid "Only Text"
msgstr "仅文字"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-buttons-theme->options
msgid "Grid"
msgstr "网格"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-buttons-theme->options
msgid "List"
msgstr "列表"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->description
msgid "System buttons layout:"
msgstr "系统按钮界面:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->tooltip
msgid "Select a layout of system buttons."
msgstr "选择系统按钮界面:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Retractable Text"
msgstr "收缩文本"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Vertical Text"
msgstr "垂直文本"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Horizontal Grid"
msgstr "水平网格"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Vertical Icon"
msgstr "垂直"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Horizontal Text"
msgstr "水平文本"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Vertical List"
msgstr "垂直列表"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Vertical Grid"
msgstr "垂直网格"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Horizontal List"
msgstr "水平列表"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Retractable"
msgstr "可收缩"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-theme->options
msgid "Horizontal Icon"
msgstr "水平"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-
#. favorites->description
msgid "Show scrolling area of favorites"
msgstr "显示收藏夹滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-favorites->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the scrolling area of favorites."
msgstr "选择是否显示收藏夹滚动区域."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->activate-on-
#. press->description
msgid "Open the menu when I press my mouse over it"
msgstr "鼠标按下后打开菜单"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->activate-on-press->tooltip
msgid "Enable opening the menu when the mouse press over the applet."
msgstr "开启鼠标按下后打开菜单."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->height->description
msgid "Menu height:"
msgstr "菜单高度:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->height->tooltip
msgid "Height of the menu."
msgstr "菜单高度."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-
#. description->description
msgid "Application entries have description"
msgstr "显示应用程序详情"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-description->tooltip
msgid "Choose whether or not to have description on application entries."
msgstr "选择是否显示应用程序详情."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-control-
#. size->description
msgid "Control icon size:"
msgstr "控制图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-control-size->tooltip
msgid "Set the control icon size."
msgstr "设置控制图标尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-
#. applications->description
msgid "Show scrolling area of applications"
msgstr "显示应用程序滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-
#. applications->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the scrolling area of applications."
msgstr "选择是否显示应用程序滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-
#. accessible->description
msgid "Show scrolling area of accessible panel"
msgstr "显示辅助面板滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-accessible->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the scrolling area of accessible panel."
msgstr "选择是否显示辅助面板滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-
#. gnomenu->description
msgid "Show scrolling area of GnoMenu panel"
msgstr "显示Gno菜单面板滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-gnomenu->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the scrolling area of GnoMenu panel."
msgstr "选择是否显示Gno菜单面板滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-app-
#. title->description
msgid "Show name of the selected application"
msgstr "显示选定应用程序名称"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-app-title->tooltip
msgid ""
"Choose whether or not to show the selected application name on the menu."
msgstr "选择是否显示选定应用程序名称."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->full-screen->description
msgid "Full screen"
msgstr "全屏"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->full-screen->tooltip
msgid "Choose whether or not to put the menu in full screen mode."
msgstr "选择是否以全屏模式显示菜单."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->control-symbolic->description
msgid "Show symbolic icons on the control buttons"
msgstr "在控制菜单显示符号化图标"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->control-symbolic->tooltip
msgid ""
"Enable this option to show symbolic icons, on the control buttons and "
"disable to show full color."
msgstr "开启此项可在控制菜单显示符号化图标而非全彩图标"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-view-
#. item->description
msgid "Show control buttons"
msgstr "显示控制按钮"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-view-item->tooltip
msgid "Choose whether or not to show control buttons."
msgstr "选择是否显示控制按钮"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-app-size->description
msgid "Application icon size:"
msgstr "应用程序图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-app-size->tooltip
msgid "Set the application icon size."
msgstr "设置应用程序图标尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->hover-box->description
msgid "Hover icon have a box"
msgstr "悬停图标有边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->hover-box->tooltip
msgid "Choose whether or not to have a box on the hover icon."
msgstr "选择是否为悬停图标设置边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->accessible-
#. box->description
msgid "Accessible panel has a box"
msgstr "辅助面板有边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->accessible-box->tooltip
msgid "Choose whether or not to have a box on the accessible panel."
msgstr "选择是否为辅助面板设置边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-box->description
msgid "GnoMenu buttons have a box"
msgstr "Gno菜单按钮有边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->gnomenu-box->tooltip
msgid "Choose whether or not to have a box on the GnoMenu buttons."
msgstr "选择是否为Gno菜单按钮设置边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->spacer-size->description
msgid "Separator size:"
msgstr "分隔框尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->spacer-size->tooltip
msgid "Choose the size of separator."
msgstr "选择分隔框尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->time-format->description
msgid "Time format:"
msgstr "时间格式:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->time-format->tooltip
msgid "Choose the time format to show time on the menu."
msgstr "选择菜单上显示时间的格式."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->width->description
msgid "Menu width:"
msgstr "菜单宽度:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->width->tooltip
msgid "Width of the menu."
msgstr "菜单宽度."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->description
msgid "Menu layout:"
msgstr "菜单界面:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->tooltip
msgid "Select a layout of menu."
msgstr "选择一种菜单界面:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Accessible"
msgstr "Accessible"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Classic"
msgstr "Classic"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Classic Gnome"
msgstr "Classic Gnome"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Whisker"
msgstr "Whisker"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Kicker"
msgstr "Kicker"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Dragon"
msgstr "Dragon"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Stylized"
msgstr "Stylized"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Accessible Inverted"
msgstr "Accessible Inverted"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Dragon Inverted"
msgstr "Dragon Inverted"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Luz Helena"
msgstr "Luz Helena"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Windows 7"
msgstr "Windows 7"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Mint"
msgstr "Mint"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Vampire"
msgstr "Vampire"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "Garibaldo"
msgstr "Garibaldo"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "GnoMenu Left"
msgstr "GnoMenu Left"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "GnoMenu Right"
msgstr "GnoMenu Right"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "GnoMenu Top"
msgstr "GnoMenu Top"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->theme->options
msgid "GnoMenu Bottom"
msgstr "GnoMenu Bottom"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-hover-
#. icon->description
msgid "Show hover icon"
msgstr "显示悬停图标"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-hover-icon->tooltip
msgid "Choose whether or not to show hover icon on the menu."
msgstr "选择是否在菜单显示悬停图标."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-hover-
#. size->description
msgid "Hover icon size:"
msgstr "悬停图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-hover-size->tooltip
msgid "Set the hover icon size."
msgstr "悬停图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->view-item->description
msgid "Show application entries in grid view"
msgstr "网格视图显示应用程序项"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->view-item->tooltip
msgid ""
"Enable show application entries in grid(icon) view and disable show "
"application entries in list view."
msgstr "开启以网格（图标）视图而非列表视图显示应用程序项."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-button-
#. width->description
msgid "Maximum width of the application entry text:"
msgstr "应用程序项文本的最大宽度:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-button-width->tooltip
msgid "Set the maximum width of the application entry text."
msgstr "设置应用程序项文本的最大宽度:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->accessible-
#. icons->description
msgid "Show icons on the accessible panel"
msgstr "在辅助面板显示图标"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->accessible-icons->tooltip
msgid "Choose whether or not to have icons on the accessible panel."
msgstr "选择是否在辅助面板显示图标."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->fix-menu-
#. corner->description
msgid "Menu bordering screen edge"
msgstr "菜单紧贴屏幕边缘"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->fix-menu-corner->tooltip
msgid "Choose whether or not the menu bordering the screen edge."
msgstr "选择是否将菜单紧贴屏幕边缘."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-accesible-
#. size->description
msgid "Accessible icons size:"
msgstr "辅助图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-accesible-
#. size->tooltip
msgid "Set the accessible icons size."
msgstr "设置辅助图标尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-gnomenu-
#. size->description
msgid "GnoMenu icons size:"
msgstr "Gno菜单图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-gnomenu-
#. size->tooltip
msgid "Set the GnoMenu icons size."
msgstr "设置Gno菜单图标尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-max-fav-
#. size->description
msgid "Maximum favorites icon size:"
msgstr "收藏夹图标最大尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-max-fav-size->tooltip
msgid "Set the maximum size of the favorites icon."
msgstr "设置收藏夹图标最大尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-cat-size->description
msgid "Category icon size:"
msgstr "目录图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-cat-size->tooltip
msgid "Set the category icon size."
msgstr "设置目录图标尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-time-
#. date->description
msgid "Show time and date"
msgstr "显示时间与日期"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-time-date->tooltip
msgid "Choose whether or not to show time and date on the menu."
msgstr "选择是否在菜单显示时间与日期"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->automatic-
#. size->description
msgid "Automatic size"
msgstr "自动调整尺寸"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->allow-resizing->tooltip
msgid "Choose whether or not to allow resizing the menu."
msgstr "选择是否允许重新调整菜单尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->automatic-size->tooltip
msgid "Choose whether or not to automatic adjust of the menu size."
msgstr "选择是否自动调整菜单尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-power-
#. size->description
msgid "System icons size:"
msgstr "系统图标尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->icon-power-size->tooltip
msgid "Set the system icons size."
msgstr "设置系统图标尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->enable-
#. autoscroll->description
msgid "Enable autoscrolling"
msgstr "开启自动滚动"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->enable-autoscroll->tooltip
msgid "Choose whether or not to enable smooth autoscrolling on the menu."
msgstr "选择是否在菜单开启自动滚动."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-
#. favorites->description
msgid "Show favorites"
msgstr "显示收藏夹"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-favorites->tooltip
msgid "Choose whether or not to show favorites on the menu."
msgstr "显示是否在菜单显示收藏夹."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->control-box->description
msgid "Control buttons have a box"
msgstr "控制按钮有边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->control-box->tooltip
msgid "Choose whether or not to have a box on the control buttons."
msgstr "选择是否设置控制按钮有边框."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->categories-hover->description
msgid "Open the category when I move my mouse over it"
msgstr "鼠标掠过时打开目录"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->categories-hover->tooltip
msgid ""
"Choose whether or not to open the category when the mouse move over it, "
"otherwise need the mouse click."
msgstr "选择是否在鼠标掠过时打开目录，否则需鼠标点击"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->categories-
#. icons->description
msgid "Show icons on the categories"
msgstr "在目录上显示图标"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->categories-icons->tooltip
msgid "Choose whether or not to have icons on the categories."
msgstr "选择是否在目录上显示图标."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-recent->description
msgid "Show recent files"
msgstr ""

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-recent->tooltip
msgid "Choose whether or not to show a recent file list in the menu."
msgstr ""

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-
#. categories->description
msgid "Show scrolling area of categories"
msgstr "显示目录的滚动区域"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->scroll-categories->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the scrolling area of categories."
msgstr "选择是否显示目录的滚动区域."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->arrow-categories->description
msgid "Show arrow on the categories"
msgstr "在目录上显示箭头"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->arrow-categories->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the arrow on the categories."
msgstr "选择是否在目录上显示箭头."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->arrow-categories-selected->description
msgid "Only show arrow when selected category"
msgstr "选择菜单目录时仅显示箭头"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->arrow-categories-selected->tooltip
msgid ""
"Choose whether or not to only show the arrow when selected the category."
msgstr "是否在选择菜单目录时仅显示箭头"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-app-
#. description->description
msgid "Show description of the selected application"
msgstr "显示所选应用程序描述"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-app-
#. description->tooltip
msgid ""
"Choose whether or not to show the selected application description on the "
"menu."
msgstr "选择是否显示所选应用程序描述."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-box-
#. pointer->description
msgid "Show menu box pointer"
msgstr "显示菜单边框指针"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-box-pointer->tooltip
msgid "Choose whether or not to show the menu box pointer."
msgstr "选择是否显示菜单边框指针."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->date-format->description
msgid "Date format:"
msgstr "日期格式:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->date-format->tooltip
msgid "Choose the date format to show time on the menu."
msgstr "选择菜单上显示的日期格式."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->spacer-line->description
msgid "Show separator line"
msgstr "显示分隔线"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->spacer-line->tooltip
msgid "Choose whether or not to show a line on separator."
msgstr "选择是否显示分隔线"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-description-
#. size->description
msgid "Font size of the selected application description:"
msgstr "选定应用程序描述字体尺寸:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->app-description-
#. size->tooltip
msgid "Set the font size of the selected application description."
msgstr "设置选定应用程序描述字体尺寸."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-power-
#. buttons->description
msgid "Show system buttons"
msgstr "显示系统按钮"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-power-
#. buttons->tooltip
msgid "Choose whether or not to show system buttons on the menu."
msgstr "选择是否在菜单显示系统按钮."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-removable-
#. drives->description
msgid "Show removable drives on the accessible panel"
msgstr "在辅助面板显示可移动磁盘"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->show-removable-
#. drives->tooltip
msgid "Choose whether or not to show removable drives on the accessible panel."
msgstr "选择是否在辅助面板显示可移动磁盘"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-box->description
msgid "System buttons have a box"
msgstr "系统按钮周围显示边框"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-box->tooltip
msgid "Choose whether or not to have a box on the system buttons."
msgstr "选择是否在系统按钮周围显示边框."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-symbolic->description
msgid "Show symbolic icons on the system buttons"
msgstr "在系统按钮显示符号化按钮"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->power-symbolic->tooltip
msgid ""
"Enable this option to show symbolic icons, on the system buttons and disable "
"to show full color."
msgstr "开启此项可在系统按钮显示符号化图标而非全彩图标."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->submenu-align->description
msgid "Align the submenu with the parent"
msgstr "子菜单与父菜单对齐"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->submenu-align->tooltip
msgid "Choose whether or not to align the submenu with the parent."
msgstr "选择是否将子菜单与父菜单对齐."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->submenu-width->description
msgid "Submenu width:"
msgstr "子菜单宽度:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->submenu-width->tooltip
msgid "Set the submenu width."
msgstr "设置子菜单宽度."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->submenu-height->description
msgid "Submenu height:"
msgstr "子菜单高度:"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->submenu-height->tooltip
msgid "Set the submenu height."
msgstr "设置子菜单高度."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-sorted->description
msgid "Search results sorted by:"
msgstr ""

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-sorted->tooltip
msgid "Select a method to sort search results."
msgstr ""

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-web->description
msgid "Enable web search"
msgstr "开启网络搜索"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-web->tooltip
msgid "Allows the web search with the selected search engines."
msgstr "允许使用选定的检索引擎."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-wikipedia->description
msgid "Enable web search with wikipedia"
msgstr "开启wikipedia检索引擎"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-wikipedia->tooltip
msgid "Allows web search to the wikipedia search engine."
msgstr "允许使用wikipedia检索引擎."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-google->description
msgid "Enable web search with google"
msgstr "开启Google检索引擎"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-google->tooltip
msgid "Allows web search to the google search engine."
msgstr "允许使用google检索引擎."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-duckduckgo->description
msgid "Enable web search with duckduckgo"
msgstr "开启duckduckgo检索引擎"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->search-duckduckgo->tooltip
msgid "Allows web search to the duckduckgo search engine."
msgstr "允许使用duckduckgo检索引擎"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-tools->description
msgid "Enable the Cinnamon Installer tool"
msgstr "开启Cinnamon安装工具"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-tools->tooltip
msgid ""
"Allows install, uninstall and search for programs and packages(need internet "
"connection to be download)."
msgstr "允许安装，卸载和检索软件（需要网络连接）."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-search->description
msgid "Enable to search for packages"
msgstr "开启检索新的软件包"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-search->tooltip
msgid "Allows search for new packages on the repository."
msgstr "允许在软件库中检索新的软件包."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-max-search->description
msgid "Maximum number of packages:"
msgstr ""

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-max-search->tooltip
msgid "Set the maximum number of packages to show."
msgstr ""

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-update-button->description
msgid "Update the Cinnamon Installer tool"
msgstr "更新Cinnamon安装工具"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-update-button->tooltip
msgid "Press this button to update the Cinnamon Installer tool."
msgstr "按此键更新Cinnamon安装工具."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-update-check->description
msgid ""
"Enable to check for a new version of Cinnamon Installer when the menu started"
msgstr "开启在菜单启动时检查有无新版本Cinnamon安装工具"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-update-check->tooltip
msgid ""
"Allows to check for a new version of Cinnamon Installer when the menu "
"started."
msgstr "允许菜单启动时检查有无新版本Cinnamon安装工具."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-uninstall-button->description
msgid "Uninstall the Cinnamon Installer tool"
msgstr "按此键卸载Cinnamon安装工具"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-uninstall-button->tooltip
msgid "Press this button to uninstall the Cinnamon Installer tool."
msgstr "按此键卸载Cinnamon安装工具."

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-default->description
msgid "Enable the default Cinnamon packages manager tools"
msgstr "开启Cinnamon默认的软件包管理工具"

#. configurableMenu@lestcape->settings-schema.json->installer-default->tooltip
msgid "Allows the use of the default packages manager(only if it's available)."
msgstr "允许使用默认的软件包管理器（当可用时）"
